監警會觀察員被捕

//獨立監察警方處理投訴委員會（監警會）接獲查詢，指會方一名觀察員（並非委員會委員）於昨晚（8月4日）被警方拘留。監警會已得到警方證實事件。

在觀察員計劃下，保安局局長會委任合適人士出任監警會觀察員，並根據《監警會條例》（《條例》）第37條(1)(a)及(b)賦予的權力，負責協助監警會進行以下工作：
(a) 出席投訴警察課就某須匯報投訴而進行的會面；及
(b) 觀察投訴警察課在某須匯報投訴的調查中的證據收集。

監警會就此澄清，並未於2019年8月4日派遣任何觀察員履行上述的法定職能。而該人士被警方拘留原因，與監警會工作無關。//

無牙老虎都拉

查理就拉鳩你

？？？
全面黑社會化？

自己人都拉？？

真

監警會割蓆

軍政府

監警會就此澄清，並未於2019年8月4日派遣任何觀察員履行上述的法定職能。而該人士被警方拘留原因，與監警會工作無關。

垃汪

監警會垃圾

push

克警失控

拉鳩晒監警會d人,監警會就不存在

拉埋證監會

幾時拉埋icac

呢次革命目前最大笑話

仲話搵監狗會查
人地拉鳩埋你
查閪咩

屌鳩你班黑驚

煲大佢

唔派人觀察有撚用呀
現行機制行之有效

拉埋張建宗

民間監警會正式成立

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

比你親身體驗觀察臭格

監警會其實有無出過黎實地監察過

定純睇狗比佢睇佢地拍既片，唔掛得一直無聲出

推

我睇左啲乜

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

真係痴撚線

梗係啦，而家由證監話事啦

割蓆

查你就拉

真係沒有最荒謬只有更荒謬

無牙老虎都拉

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

痴撚線

香港有監警會㗎咩

軍政府表現

幾時拉埋林奠

真係鳩拉架喎

抵啦，自己友都唔講聲

幾時拉鳩埋林鄭,肥盧登基為帝,二哥就兒皇帝

要靠證監會#曲

Push

屌，好撚on9

WTF

痴撚線

咁代表咗現有投訴機制無撚柒用

文宣組 請出招

想扮中立

除左成立獨立調查會之外應該要削鳩埋班黑警權

開始驚到亂拉人
想製造恐慌

笑撚死

邊個查我拉邊個

拘捕你咪拘捕你
理得你咩監警會

笑撚左

不如拉埋中共 拉埋國際法庭

拉自己人1

屌佢老母笑到我

係咪監狗會報料,拉哂D平時有正經做野既人

捉埋就無人皇管

遲d林鄭都拉

up

邊個查我就拉邊個

其實停止圍警處比較好！圍張建宗啦。今日又拉咗好多兄弟姊妹

係咪個觀察員影到d 乜乜

監警會就此澄清，並未於2019年8月4日派遣任何觀察員履行上述的法定職能。

咁監警會成立嚟做乜

PUSH

講個笑話你聽

監警會。

監警會的人都拉

林鄭：監警會持之有效
監到比人拉埋

比狗拉完仲比監警會當棄卒，目的只為保住啲狗嘅聲譽

人地工餘幫你哋拍片丫
好撚慘㗎

下？你唔知監警係建制架咩.....?

咁佢地玩晒啦。

黑警：邊撚個查我就拉邊個！

咁惡
知自己奶野 唔想比人拉
即刻拉左人先
身有屎啊？

算唔算自己友拉自己友

要解決問題 就解決製造問題嘅人

黑警吃左藥，鬼知你係邊個咩？！總之係佢面前就係敵人

坐係冷氣房，收集資料
詳見：

監警會就此澄清，自成立至今從未履行上述的法定職能

林鄭：主席不在港 不能進行任何調查或工作

扮做野 唔好相信

好完善

打到啪啪聲

查閪咩
拉埋你都得

知
但係佢講到出口.......

呢D叫先下手為強。

行之有效既機制

做乜拉自己友

幾時拉晒全香港啲人

狗：歡迎監察
但企埋人堆監察都係非法集結，迫不得己拉人

幾時拉刁大大

我記得之前有個支持五大訴求既觀察員貼証，會唔會就係佢

煲大啦

佢不嬲都係無事無幹就扮中立，有乜事好似呢單咁一定係保警察先

會唔會遲d畜龍扑防暴？藍衫射白衫？
鬥狗好殘忍⋯⋯

監警會咁自己友都拉?

痴線

cls

咁都割

4/8咪無，乜次次有

神助攻 下次林鄭再話監警會有效，實俾記者反問佢

黑警已凌駕法律

we don't fix problems, we make them disappear

可能係唔妥佢地自己， 或者拉完就放

查我 拉9埋你 上車

512525， 真唔真

黑社會死全家

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

仲可以話監狗會有用

真係笑話嚟

現有機制恆之有效

笑撚咗
軍政府
林鄭攬炒

俾機會佢觀察埋臭格情況爆佢大鑊

可能捉左d唔聽話既

今日先講完有監警會

笑撚死，遲下拉鳩埋張建宗

「我叫佢同我含都得呀」

黑警係人民公敵！

拉人拉到上曬腦

不擇手段

發生咩事

睇清楚先啦 佢係棄唔係割
棄左個比差佬拉既監察員 即係怕左差佬呀

拉撚哂佢咪啱囉，成班廢鳩睇住啲流浪狗周圍扑人放煙都冇出過聲，監條撚

Big 🧠

即係派人去觀察俾癲狗亂咬捉咗，仲要俾你哋即棄

呢單野煲大佢，監警會去查警察都會被拉，有乜獨立可言？

又赢

幾時到老廉伙記被捕？

拉返去夾口供？

和理非都可以一齊做
一齊讀黑警誓言

黑警，會竭誠依法為中共政府效力、遵從、支持及維護中國共產黨的法律，以不分晰、黑社會勾結、敵視平民平民、武力振壓、恐嚇的態度行使一切武力，打擊所有市民，就算不合法，不理性的指示都會毫不懷疑地服從上級長官的一切不合法命令。黑社會(大嗌)

或者圍住狗屋一路兜圈一路大聲讀，好似之前個post咁講喺精神上打擊班狗
最希望佢地可以反思，但應該機會好低

推到記者睇到，幫手問吓

行之有效 ＝ 有效地維護警犬

但係
監警會就此澄清，並未於2019年8月4日派遣任何觀察員履行上述的法定職能。而該人士被警方拘留原因，與監警會工作無關。

當然佢口梗係咁講啦
但又不得不防

加拿大政府批評強國同逃犯條例完全無錯，香港暴政必定任意拘捕。

我覺得要傳達一個信息，唔係我地想搞香港市民

係香港政府唔回應我地，我地先唯有做咁多野

唔係我地想破壞香港，係政府破壞緊香港

令其他受影響既市民都知道係政府問題，唔好俾政府有機會射個波落我地度

正呀！！

邊個今朝早話監警會有效

煲大佢la,777今朝早話有效

黑社會已經失控
拉埋監警會

即是個人身份被捕。但願之後佢開會落力些做私怨撚

柒婆今朝先話信監警會做野

Pish

無用嫁

再次証明持續白色恐怖
尻拉

冇做錯怕乜人監察？係咪先？

二哥對眼想殺人咁款

天大笑話

on9無極限

捉左咪無人俾人查

屌

黑警戀權

咪做咗野囉

仲有證監！

監警會連自己人都唔保 咁撚驚黑警邊個信你阿

黑警

無法無天

根本就冇用

唔出奇

軍政府就係咁

而家員佐級協會 已經代政府新聞處出讉責聲明

幾時搵張建宗

理西你 掛住HKPF係香港就係大撚晒

唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

中国式解決方法

做乜鳩

笑到仆街

啪埋佢丫夠薑

剷除異見

背水一戰 兵分三路

【公告—背水分台】

【第一手即時黑警走向報告】
＊只於行動期間運作＊

主頻道：

請於分頻道取得該區最新消息。
《港島台》：
《九龍台》：
《新界台》：

光復香港 時代革命

圍icac2.0

仲要即刻割𥱊

唔知監警會監察員犯左咩法呢

咁癲

Icac都收左皮

失控喇！

食屎喇黑警

林太今朝先講完有監警會做緊野
原來尋晚已經比人拉左, 黑警真係洞悉先機

仆街
做嘢拉左即唔理

黑警正式接手監警會

煲大佢la

自己人都拉

監察我?扣你50分！

監察班犬都被拉 仲話監犬會有用

長輩圖推俾長輩睇唔該

係咪俾條友睇到d野
驚有事拉左佢先

估計警監根本無做過調查，完全唔駛睇記錄就知無派過佢去做嘢。

荃灣Highway

證監會呢?

拉埋證監啦

監鳩我？拉佢返去

咁監警會係咪仲有效

腐敗入骨

直頭可以解散

呢單要煲

哩個係一個警告

佢唔知係自己友?

當堂嚇一跳